[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2600）

2600 正贏

德國世界冠軍就係呢句世界盃幾多人jump

2019年勒 ching

真係笑撚左出聲

記得佢輸比南泡果日我有買佢

雷c準備上了

馬會cashed

買左南泡勝 9.6

買左son1-0

雷斯上未?

換左達史 萊斯

下盤手足,補定反cup
雷c要上了

黎料

舉手帝終於收皮

2.55>2.44屌你

2:1大家開心

不了

仲有冇入球

贊成

收到風 呢場2:2

收到風呢場德國反cup3-1

呢隊德國妹撚到

反cup未呀? cup啦嘛

D組織仲廢過日職

feel到個細波好穩陣

又唔刷角又唔入波

屌你老母
雲拿快D傷出啦
前面打少緊個阿

刷到11角扮狗叫

8-9 C

Sane 一掂波兩個招呼佢

Reus 差d

班德國仔個個企係場睇隊友扭波

0組織

淨係識落底出地波 冇晒d遠射

勁on9

屌你老母 幫人解圍 on9 雲拿

咁都唔入

傻鳩

路維雲拿快D死啦

呢兩下都唔入

Sane 咁都唔入

Dllm

遲早入 Germany

刷角先啦

扭過個龍都唔入

補時入1粒 和氣收場

2:1

刷到11C扮狗叫兩聲

點啊 踢緊乜

又係雲拿 唔撚識包遠柱 ？ 屌你老母行行企企

1-1

屌你老母
雲拿根本有傷冇狀態
死都要用

入多球好啦屌你德國

刷得角未

1:1

終於入

哥列斯卡！

終於1:1
根本就要大炒dllm

要人派膠先入到

對面都派左好撚多球

咁都頂唔到

信唔信殺哂下盤

幾撚驚射中雲拿

真 成場行行企企 dllm

角大定ng好

唔信
買咗和

係球會踢雙前鋒 國家隊單前鋒唔識踢

有來斯隊波先會造下波

買左下盤 手持讓和 主cup 應該補和？

90分鐘絕殺個2:1

Cls 球球射中間

7c

俾多4c

打和super啦友誼波

辛尼入一球好嗎

sane 好想入波
雲拿就是撚但踢咁

德國唔似想打和

Cup?

係就入兩粒開上盤

一扭就過

支妓

8c

差三個！

Reus sane點都入球啦

塞冇哂攻勢？

-3c求你

伊巴個龍幾撚勁 掃波 出應 短傳都有番咁上下

一齊求

完場未 屌你老母

客隊上啊

重點係條撚樣地中海 你以為佢30幾 原來27

屌那星 80' 1-0 90' 1-2

踢國家隊就上哂身

又講

斬斬斬 斬乜9

正

無入球gel

刷多3c啦屌你德國隊

我買左$30 no goal都唔敢gel

2:2我扮塞爾維亞叫

買左下盤都幫德國叫下

刷得未呀徳國 仆街啦

順便gel下下盤

塞爾維亞下盤cashed

你幫自己讓和 同反cup叫姐

12m?

河床12m

8.5b cashed

唔撚係1:1咁老套牙

友誼第一呀

-1 goal -1c

主勝3倍好過定期存款呀 快買主勝

友誼賽緊係和和氣氣啦

德盤執返一半錢比我驗腦ok?

塞爾維亞派錢ball?

德國絕殺我轉做德國人

客勝17倍好啲

開唔到3000倍都冇用

紅格41%

咁1.18和最好

應該真係和和氣氣

嘩4倍幾 聽日食半島了

德國又爆

繼續刷C吧

俾多c啦

德國比我輸半ok?

會唔會冇補時

德國

買威爾斯w仲好

唔出奇

德國主場 一到90分就吹鳩你啦

德國入球ok?

仲要友誼賽

11c

仲要傷 唔洗睇啦

搞掂10.59.5

奇蹟11c

10.5B cashed
原來扮狗叫有用

10. 5s

早知半場補角大好過補主

刷角機2.0

真

打交啦 腰斬啦

有叫

終於11c 唔知有冇12俾埋一開波秒c入11.5個班

垃圾唔夠人踢打人

想死

呢個真

吹未

無入球仲有1.1

友誼賽買和 上樓不是夢 讓乜撚球半

叫左你今場刷角機

絕殺ok?

屌你老母做乜刷角

塞絕殺2:1德好唔好

又輸到仆街

主入多粒 大家都有錢收

友誼賽 和氣收場

客入多粒得唔得

得翻1分鐘

德國2:1抽1派

lm

Lm

me

100

做咩紅左

友誼波踢到紅牌都出埋黎

收山腳

下 你gel下盤好撚開心架

客隊on9

一定係下盤+主勝

反手狗都想收錢

2:1抽1派

紅有撚用咩 比個12m啦

你又話補8.5？

佢買左下盤 讓和同反cup

Wales絕殺

係咁等8.5高水 無入角想死

on9 個個想收Sane 山

買左小小下盤咋 w仲肥肥

我

訓著咗

一野踩落去Sane上5寸下5寸
呢D紅鳩硬 好易斷腳

塞狗我屌你老母刷角做乜鳩

入到未呀德國

仲未踢完

8.5b岀過2.08

岩岩受傷訓地

2:1仲好 有得收多

完了吧 如無意外

1:1ft

下盤全格
無入球@2.60
輕鬆到

收唔到主w屌 垃圾

Sane隻腳見紅

好彩客加1

10k客+1追數就黎爆血管

個陣追緊故，唔記得買

屌你老母...雲拿無壓力頂出底線 龍都唔中
真係廢到on9

客盤9.5-10.5

路夫一完場影住又用手了牙

咁撚樣爆我10.5s

垃圾中既垃圾 隊友下下傳遠柱 佢d走位永遠唔撚岩

客盤gel

個14號仔一出黎就吹完場

有冇人買8點半果3場巴西波

全中邊個最快手100 乞衣收皮

係咪又全下盤
呢幾日比啲垃圾南美杯陰死晒

路維同雲拿有路
咁都俾佢踼全場

成場Sane踢哂咁 再望下條垃圾雲拿
行行企企

買左山度士w

(乞衣意思指cd rom)

我輸到直接skip果場南美

聖達盤

lm了

另外3場點睇

9買細波

袋底屎夠臭？岩鼻屎佬口味

睇到眼火爆
零表現仲有得踼
公平咩?

阿甲水平高D 好似係

半一輸盤王？

會反底

有無厄瓜多爾甲組聯賽球迷係到分享下水平

等聽日再屌波 應該多翻啲人

買左德國上盤嘅巴打
你地冇做錯

連續13場100%預測賽果

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下盤

買完之後先見到

中左扮狗叫

買左塞爾維亞+1 訓醒收錢

盤都唔買 直插+1

下盤日gogogo

下盤gogogo

阿甲高成班波
寧願唔買呢d西波

聖達x聖保？

呢四場 有下盤就買下盤

阿甲高水平，買上盤

哥連 山度

想買波買唔切

無電腦係隔離
入唔切錢

仆街買左聖保對家

可能唔買仲好

4場半和 串埋一齊 都幾和味 有15倍

睇左幾個post St paul 大船好多人上

應會瀨一場

山度-1 x 哥連-1

Gg

山狗

保地性伴侶1：0
屌

回到上太空都買

食埋個早餐又要排隊上ifc

最近四場聖達都半場入球

山度士秒針

秒jump

FG差
獨撚
伊圖
聖卡

Ching
我學你買哂琴晚高水fg

琴晚得一場

總之就德國同埋今朝四場 過關

塞爾維亞FG
3倍幾

山度士追和 夠膽開4場半和

訓咗冇買到塞爾維亞客和

有無報分app可以用，90' 虧左

聖達就入

g持
4場1:1半大

半大ed

山齊士 0:2

2:0

Santos

原來連續五場都半場入

山度士咁廢

聖達 1:0

3x1 有關太c半和同山度士入球細揀左山度士

半主

聖保1:0

炸

哥撚入味

我屌

德vs塞邊隊入先

塞

山度士之前屌打所有下遊隊

上星期先輸左比巴丙

sex paul入未

慘 咁多場買咗聖保大黑仔到

性卡頂！

聖菲頂住半主

聖菲整多兩球12碼

Gchi

聖達菲12m

Real?

real

半大求中

Missed

？

阿婆都射得入啦 屌佢個咀

12m都有得炸

擋咗出黎

我睇到比分係2:0

咁都要逼害半大

無擋 自己射出界

DLLM 我個1000@3.4半大

一講野就連12碼都登走左

仲諗住入多粒穩陣

st.paul入未

3:0

山度士呢啲假波撚，明明有機會爭第一，最後一場先畀人炒3粒

St.pual gg

控球7成 比人屌打

入波未聖保

聖保大波又死

聖奴盤jtmp

點解

哥連入未呀

性奴頂住

聖保一球都好

性保

聖保聖達 入波啦屌

性保就入

有冇人買我的國

痂線聖保踢入未

聖保快入啦

有預感 唔入就90分鐘比人絕殺

0:1未

st.paul goal

聖奴 好野 頂瓜瓜

sex paul 1：0

0:1

入啦屌

pauuulllll

唔好炸阿今次

哥連入埋就肥仔了

入啦入啦

st.paul!!!!

全上盤

st.paul 入多粒就fatfat 不過半格都滿意

山度屎

哥連唔會輸埋呱

今日有性字既都唔錯

入多粒

哥連1:0

又炸

3 場1-1 ok?

咦 睇錯

哥連入左？

全格ok？

今晚有中國杯 我國又派錢

聖卡坦奴追和plz

買咗山度屎
好在有大波 輸200

豬持

屌你老母聖保羅

頂到完場

St. Paul

屌啦

獨立隊同我追和

paul屌你老母

On9

聖保半格都好

St paul食屎啦

1:2未

st.paul 反cup please

丙組都打唔羸

仆乖 聖奴

st paul jump

paul我立即屌你老母

paul cup未

又12m

屌你聖保羅次次都尾段失波

聖奴有半格 抽一個 派200

輸哂滿唔滿意

Me

1:2第1個派100

聖達菲又missed

聖達菲再12m

唔好失就得

LM

名校生都係pk d 呃12m啦垃圾

St. Paul win okay?

st.paul可以入未

聖達飛出局啦屌你老母

聖達菲goal

屌又miss

paul可以解散

聖達菲2-0

Paul快絕殺

paul 比狗吊

我個入球大呀

在中泰戰有上陣的守將米卡以及取得入球的前鋒素帕猜皆沒有入選今次陣容；更致命是隨後陣中有四名主力因傷退隊，包括隊長鄧達、中場辛拿華、沙沙勒及守將哥拉葛特

馬會又話有鄧達

絕殺未dllmch

聖奴斷腳啦

屌你老母咁都無大波

是但一隊入一粒啦

paul食屎啦

立即完場plz

paul ！！！！

聖保入未

完左屌佢老味空難

入咗.....更衣室

1-1 cashed 性奴好波

塞*聖達菲gel

聖保永久blacklist

全格已收，thx

聖Paul 1-1 收錢啦喂

thx+1

愛隊聖達菲

聖保仆街死

THX

有冇人可以話俾我知4埸戰績thx

輸到就死

今晩終於有返啲正路波

今晚淨買一場比利時

支那對秦國讓咁多

本身1球 降了

聖保斷我3x1

國際賽=下盤日？

3注單頭咪有錢收

支那派錢波

依場買chi na

抵啦

斷我3x4

仆街山度士

今晚記得買泰國

中國對泰國點買

做咩封曬盤

12點先開

冇武磊 鄭智仲買中國?

無武磊 無鄭智 無郜林 無張玉寧

你買上盤就驗下腦
幾時見過德國友賽會認真

明明客隊個戰績咁靚

咁你想點 對面其實唔差

2019 仲出妞亞真係笑話

上次中國杯叫捷克 威爾斯 黎SM自己
今次醒撚目 叫返兩隊廢d 泰國 烏豬 可以比自己打吓飛機
剩係得隊烏龜算係最強 但係無球星 又成撚日妹波
最多輸1球

大簡考牌盃

屌你老母蝗國係咪贏撚硬

我尋日明明講咗德國撚手足
仲有人買

讓左武磊 鄭智

用新仔仲好 班老鬼無撚用

D人唔信你

唔信我唔會信路維啦吓話

支那3.5b

新仔都係廢

話明友賽 咁認真做乜?

信未

今日點買好 求心水

強國搞左兩年
淨係和到克羅地亞青年軍既b隊
今年搵d廢隊黎好明顯係攞威

泰國 私家雞
烏豬 隊長阿美杜夫踢緊上海上港
兩隊都係黎送禮

強国

烏豬。咁勁 上面吹到垃圾

sius 入左啦 係馬po po左photo

1:2 波強 想番生回血就信

話明中國杯，一定俾曬面，俾曬$

中國就係中國 信1成都死 買秦國好過

如果從1990年年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

上次真係開到0:3定0:4

頭場 2.5b

買大波穩

厲害了 我的國

上次中國杯柒到仆街請人返黎屠自己
今次就醒目，請返D垃圾

但我相信中國更垃圾

咪on9,今場泰國出2線隊咋
明放水

上星期中乜盃，中超表演穩定！值得相賴！

猜那鐵 同大分 果個都入選

幫你開埋上盤好唔好
德國友賽不嬲純試陣唔care 賽果

中後場加 後備一大堆靚仔

徳國友賽根本仼佢玩 幾時出力都得

其實你有冇睇個個陣 冇個細過25歲
同埋大部份踢日職 蒙通聯 同 玻璃

呢兩日訓練傷出7個， 臨時搵啲 未踢過嘅 充人手喎

半一我skip曬 唔敢買了

呢場買咗上盤

比佢買中國pls

昨晚德國真係執錢咁執

泰國半客 fg

今晚返晒嚟

和主

客主

半大

3.5b

一陣又準備送錢比馬會洗

今晚泰仔有無同路

秦仔

我個日買左南泡

好似變左 泰泰 大船

輸錢發窮惡

泰仔FG有3.2 又幾好分
先搏泰仔FG
再買支那反cup

thx 巴打 收到了 祝你星期日再贏大錢

泰啊

唔關事 琴日係輸Timo Werner
上半場兩球必入球
下半場就隱形

雖然琴晚抽唔中，不過值得佩服，巴打贏多d

重注左

點解要分開幾注呢

秦國梅西

【法律百科． 誹謗】誹謗的定義及主要抗辯理由 根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。 若要控告他人誹謗，原告要證明相關言論與事實不符，或對方的言論是惡意中傷。

樓主唔驚 因為你講既係事實

無即場呀

支那幼齒隊？

屌 錯POST

秦國

想介賭可以allin秦國

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

強國呢個陣對香港都難入波

泰國美斯係唔係正選/後備

正選

中哂派5個100

屌 原來無即場 未撚訓醒

Lm了

lm n good luck

全世界睇好中國

唔係睇好泰咩

仆街狗會又無馬跑都唔開即場
懶撚到

我秦

出左陣容 泰國瘋狂落飛

中國

厉害了我的国

有咩講？

大波 讓和
中國盃 傻既都知買邊隊啦

我的國超強陣

納比比人炒左

轉左教頭好耐 仲納比？

國豬僱問啊，簡稱太上皇

強？

咁最少輸幾多

上年

點強

牛B11人

有冇中國陣容睇

77777777

做乜球探開左波

原本唔係7:30開波咩

Lm sin

goal!! 1-0

笑死

泰國派錢波

劇本就係咁

未開波就贏你一粒先

强国

去緊馬會買中國 見到光頭和尚即刻唔買了 ，大家小心 見到和尚未贏過

留個靚名

和尚都去馬會賭錢叫大師指點下你啊嘛

無啦

厲害我的國

咩網黎

好明顯唔夠人買中國，自編自導自演扮有內幕

澳博又懶獨特

半和？

唔落飛？

買乜

買秦國 = 漢奸

中國已買 希望唔洗驗腦

大ball 救命水
1. 中國3.5大

加句自古以來咪得

扮漏劇本引人買

無武磊 仲有林磊
中國羊撚硬

2.5b

李磊

我國盤！

內幕!!!!

哈化對基爾平手盤？

大球已死

泰仔入未

仲未入波？

有無直播link

中國又死

武女入波

秦仔快入

未開波先贏2-0 已All in 主其他

中國人

大波

一比

賽

一定要半客

支那 屌打？

大波已死 妹波

G持

泰仔入未先

泰國禁吊

中國禁屌

叫Mary幫我落一注中國盤

開左波？

8.5好吸引

外圍？

冇武女wo

為左錢我買左中國

2.5b 24

me exact 9 jump

買少少2/2.5大先

實中硬既咩？

111111

2.5b針

2/2.5s all in了

祖國快入

Same

中國贏波係馬會門口唱國歌

彪哥好耐冇見

刷

開客主既話我係中國人

13分鐘002.5b點叫

有開即場咩

睇下細波頂到幾耐先

泰國美斯勁

場波就完

抖左好耐

射緊中國啊

China貼勁到on9

補1mins 半和準備gel

明明只係踢左三個字

泰國入未

ching 平行時空？ 就吹半場雞wo

大陸入未呀

咩網

強國係要縮住打先有機

中國都係人頭豬！

細波已死

下半場補時喇

對左

細波cashed

秦仔入一球定定驚先

點死呀

中國goal?

365封乜

幾多人上左大波同客勝船

半全大24

鳩毛

主12m先啦

唔買中國輸硬錢

有排捱啊

2.5b24

Goal 未

半大未

場波入左黑洞

兩邊都好妹

入波味 快d黑哨拉

未過數

戰神卡

唔射波不如唔好踢

養生足球？

兩邊都係得1射

泰仔入一球定驚先啦

兩隊都柒柒地

gchi

我國識鬼入波

劇本: 中國隊絕殺 1:0 FT

黑哨加戰神卡啦
整個主其他先啦

射波未

你老味 2.5b點叫

韋世豪差啲入

入一球比我睇下開左波未得唔得

中國主場唔黑哨不如唔好踢

泰識入球未

買左咩

0:0踢來把撚

有無人睇緊live 踢得係咪好激烈

半場0:0
完場0:3ok?

完場秦國贏ok?

兩邊都揸流灘咁款

我國上盤gel定啦 泰國日久必失

泰國美斯係幾號

廢鬥廢，下下傳失

中國隊真係癈撚到仆街12憶出唔撚到11個好波人

剩睇

18

果然唔應該買中国波

你屌多幾吓佢就差唔多入

真 人地冰島幾十萬人都已經踢倒世界盃
中國仲話放左好多資源落足球發展

唔撚射

泰國單刀都唔入屌你老母

China貼勁撚到

泰國一碼空龍唔入

半大驗腦區

米咁啦

On9 客

屌

點解app 冇即場既

已收錢

泰仔放水呀?

王祖藍做咩唔射呀

下盤係馬會等收錢

你老味泰仔收錢打假波咩

有排練心 球探通知都唔敢開

兩隊廢鬥廢

邊個

Cashed

踢左幾十年波，空龍，個波咁慢都踢唔中個波
話唔係假波信唔信

假得好肉酸....

我覺得中國唔會入到波

冇左冇球王

泰goal

醜出國際
呢球唔入 人唔笑 狗都...

Goallllll

半一上盤 對家100%

泰fg cashed

0-1

D防守一樣係咁垃圾

泰

買中國，我真係on9

泰！！！

中國足球係一個笑話

好波呀

睇下邊個傻鳩買上盤先

頂撚住 完場二比一就得啦啦隊

搞掂

厲害了我的國

厲害了

美斯goal

半客全客

奏國好波

國足投資 你值得擁有

俾多兩球

國足理財

半大埋ok?

中國隊返去打丁丁波啦

買中國既可以去驗腦

中國認真未

泰易玩了

客和come on

如果中國係宜十幾分鐘剷唔斷泰仔個18號，中國一定比人567

睇下邊個要驗腦

Goal!!!

反中國了

中埋其餘兩注，想派

下盤+讓+1

快撚啲gel爆上盤

留名

組團驗腦會唔會收平？

大波-2

Ln

泰仔 fg cashed

屌佢老母 泰國後防咁廢 都入唔到 仲要失埋 真係世紀垃圾

我

跟左你

巴打你唔係話戒睹咩

點解會買左支那

心靈左半客 客fg 屌

買中國既夠鐘驗腦

真係信唔撚個支那 我屌

我個半和

半大重燃希望

陣間就cup

冇武磊 鄭智

唔使驚 我地中國下半場就利害了我的國

屌無左即場玩既?

入球大可以？

下半場過數

屌你老母大陸仔

上場有武磊就話cup姐

冇女 借智

蚛蟈快反cup

半客頂住

大波波gel定

2019仲買中国
不過下半場實有12m

大簡教含大教到咁撚廢點解仲會揾佢教

支持

買下盤一開波就叫糊 仲要入一粒 點輸

半場前入球先ok?

補左主

中國主場黑返幾球12m ok?

年年都比人456

求半和

有名你叫中國杯

入多兩球

Sure la

泰仔FG 3.2高水

蝗做咩都咁撚廢

889

咁早講呢啲，因住半場過數呀清

下半場過數啦比你地開心下炸 支那黑暗反CUP

成日都下半場反cup

德國劇本

韋世好似唔差嘅

link?

咁半客先OK？
下半場先厲害了我的國

似2-1

廣西 飯都冇得食

即場泰仔有2.3
屌你老母死狗會唔開即場

all in

呢啲隊點同泰國

劇本呢

愛國撚要先付出

泰国美斯一个转身打门

0-3

想補2:1波膽

收咗錢做嘢未？

一早入左手了 希望成功

其實未必有分別

蝗踢斷人隻腳就叻踢波

3:2

3-1我今晚返大陸消費

半場前追和先啦

大波開出未

中國係咪唔撚識射門........

踢燒味波
搵椰子教好過啦

泰國盤

太废啦我的国

我国應該會ng

半客爽

半客GEL

唔好咁快gel ok?

要左客主

8個含大球員入選

赢不了这场仗！都给我拿去枪弊

佢地真係唔識射門，佢地淨係識打門

好心睇下直播啦各位
中國波都控唔成比人打防反入
出邊泰仔w有兩倍幾

開客主我認自己係中國人

含大出去俾韓仔炒

睇嚟支那又想下半cup

算啦，買中國咪當捐左錢囉
中國真係垃圾 13億人全部都垃圾

下半場就會杯開大波

上半似比面人 下半發力

國腳隊
係咪想學當年南華

集訓隊吖嘛

半大又針

比個12m幫下手得唔得

佢收埋一堆準國腳都係廢既又有咩用

真係當捐錢算數 廿年都搞唔好隊波

預撚左佢入唔到買半和
比人入撚埋 垃圾

其實都有攻勢嘅

擊到k.o一個球員

武球王唔是垃圾

斬腳波都唔到位喎大哥

佢仲係西班牙幾勁都冇撚用啦

半客cashed

狗會咁都唔開即場

大簡最熟含大人 正常

睇唔到反CUP嘅希望

半場都挨唔到, 垃圾支那

半大針

好似話趁國際賽期返左去大陸搞手續

以往輸比其他國家都算 依家連泰仔都輸

買中國都係人頭豬

神奇更衣室

似未訓醒
返更衣室俾大簡屌吓應該入

原來呢場波叫中国杯 唔知杯唔杯到呢

亞洲杯一樣劇本

2.5b-2針

亞洲盃咪試過

收錢

3.5b 收米

完場？

屌泰仔上半場都冇出過力咁款會唔會又無氣啊
況且呢隊仲廢過亞洲盃個隊

China貼踢日職
支那踢中超
所以日職>>>>中超

中國廢撚到呢

你知唔知依家隊中國隊廢過亞洲盃嗰呢幾多?

港超仲衰啦

似開客客

和我國

有冇link?

哎呀 亞洲盃個隊咪又係俾人屌廢

家陣隊波廢
教練仲廢

吓 我以為大簡跟納比order做嘢咋

納比肯定唔會下下鳩斬啦下話

而隊垃圾幾時死

睇個勢似人妖國入多球多過我國入

有冇巴打有支那論壇睇下班豬有咩講？

亞洲盃一埋老將 鄭智 肖智 郜林果啲3X歲
納比直情講過話中國後生果一啲好垃圾，簡唔落手
所以要用返老將 我仲以為佢吹水

客和 客客 我都得

泰仔456未?

咁多個我覺得係鄭智肖智有用

百度貼吧開波前打哂飛機

我国下半場仲有兩球12m
怕乜

支那幾時死